\input{fixos/pacotes}
\input{fixos/comandos}
\input{fixos/novosComandos}

%Define informacoes gerais sobre o curso
\input{energia/informacoes}
\input{comuns/informacoes}

\input{fixos/informacoes}
\input{fixos/setup}

\begin{document}

\frenchspacing 
\imprimircapa

% Define comissao responsavel pela elaboracao do PPC
\input{comuns/comissao}
\input{energia/comissao}

%\input{fixos/fichaCatalografica} %%%%%%%%%%% OJO
\input{fixos/indiceAutomatico}

\textual

% =================================================================================================
% ------------------------------------------- Parte I ---------------------------------------------
% =================================================================================================

\part{Apresentação}

\input{energia/identificacao_curso}
\input{energia/instrucao_processo}

% =================================================================================================
% ------------------------------------------ Parte II ---------------------------------------------
% =================================================================================================

\part{Organização Didático-Pedagógica}

\input{energia/contexto_academico}
\input{energia/contexto_academico_missao_unb}
\input{energia/contexto_academico_missao_curso}
\input{energia/contexto_academico_principios_diretrizes_gerais}

\input{energia/contexto_educacional}
\input{energia/contexto_educacional_processo_seletivo}
\input{energia/contexto_educacional_quantidade_vagas}
\input{energia/contexto_educacional_publico_alvo}
\input{energia/contexto_educacional_perfil_ingressante}
\input{energia/contexto_educacional_perfil_concluinte}

\input{energia/justificativa}
\input{energia/justificativa_criacao_curso}
\input{energia/justificativa_reformulacao_curso}
\input{energia/justificativa_insercao_social}

\input{energia/politicas_institucionais}
\input{energia/politicas_institucionais_assistencia_estudiantil}
\input{energia/politicas_institucionais_extensao}
\input{energia/politicas_institucionais_iniciacao_cientifica}
\input{energia/politicas_institucionais_mobilidade_nacional_internacional}
\input{energia/politicas_institucionais_insercao_mercado_trabalho}
\input{energia/politicas_institucionais_cooperacao_institucional}

\input{energia/principios_diretrizes_gerais_curso_pdi}
\input{energia/principios_diretrizes_gerais_curso_pdi_interdisciplinaridade}
\input{energia/principios_diretrizes_gerais_curso_pdi_flexibilizacao}
\input{energia/principios_diretrizes_gerais_curso_pdi_relacao}

\input{energia/objetivos_curso}
\input{energia/objetivos_curso_perfil_profissional_egresso}
\input{energia/objetivos_curso_areas_atuacao}

\input{energia/metodologia_principios}

\input{energia/estrutura_curricular}

\input{energia/conteudos_curriculares}

\input{energia/articulacao_teoria_pratica}
\input{energia/articulacao_teoria_pratica_praticas_curriculares}
\input{energia/articulacao_teoria_pratica_atividades_complementares}
\input{energia/articulacao_teoria_pratica_atividades_essenciais}

\input{energia/articulacao_ensino_pesquisa_extensao}
\input{energia/articulacao_ensino_pesquisa_extensao_integracao}
\input{energia/articulacao_ensino_pesquisa_extensao_tcc}
\input{energia/articulacao_ensino_pesquisa_extensao_proic}

\input{energia/matriz_curricular_cargahoraria_credito}
\input{energia/matriz_curricular_cargahoraria_credito_atual}
\input{energia/matriz_curricular_cargahoraria_credito_nova}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%OJO%\input{energia/ementas}

\input{energia/avaliacao_aprendizagem}
\input{energia/avaliacao_curso}

%% =================================================================================================
%% ------------------------------------------ Parte III --------------------------------------------
%% =================================================================================================
\part{Corpo Docente e Tutorial}

\input{energia/organizacao_academica_administrativa}
\input{energia/organizacao_academica_administrativa_estrutura_organizacional}
\input{energia/organizacao_academica_administrativa_nucleo_docente_estruturante}
\input{energia/organizacao_academica_administrativa_coordenador_curso}
\input{energia/organizacao_academica_administrativa_participacao_representacao_discente}
\input{energia/organizacao_academica_administrativa_equipe_apoio}

\input{energia/apoio_discente}
\input{energia/apoio_discente_orientacao_academica}
\input{energia/apoio_discente_tutoria_graduacao_monitoria}
\input{energia/apoio_discente_iniciacao_cientifica}
\input{energia/apoio_discente_extensao}
\input{energia/apoio_discente_apoio_mobilidade_intercambio}
\input{energia/apoio_discente_assistencia_estudiantil}
\input{energia/apoio_discente_apoio_psicopedagogico}

\input{energia/interacao_comunicacao}

\input{energia/corpo_docente}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%OJO

% =================================================================================================
% ------------------------------------------ Parte IV ---------------------------------------------
% =================================================================================================

\part{Infraestrutura}

\input{energia/infraestrutura_fisica}
\input{energia/infraestrutura_fisica_salas_professores}
\input{energia/infraestrutura_fisica_sala_convivencia}
\input{energia/infraestrutura_fisica_salas_aulas}
\input{energia/infraestrutura_fisica_salas_estudos}
\input{energia/infraestrutura_fisica_laboratorios_ensino_praticas}
\input{energia/infraestrutura_fisica_laboratorios_especializados}

\input{energia/infraestrutura_gestao}
\input{energia/infraestrutura_gestao_coordenacao_curso}
\input{energia/infraestrutura_gestao_sala_reuniao}

\input{energia/recursos_educacionais}
\input{energia/recursos_educacionais_material_didatico_pedagogico}
\input{energia/recursos_educacionais_ambiente_virtual_aprendizagem}
\input{energia/recursos_educacionais_repositório_acervo_virtual}

\input{energia/acervo_biblioteca}

\input{energia/avaliacao_estrutura}

%% =================================================================================================
%% ------------------------------------------ Parte V ----------------------------------------------
%% =================================================================================================

\part{Requisitos Legais e Normativos}

\input{energia/requisitos_legais_normativos_dcn_engenharias}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_dcn_tecnico}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_titulacao}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_nde}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_carga}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_acesso}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_libras}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_presencial}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_academicas}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_ambiental}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_regimento}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_modulo_livre}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_regimento_extensao}
\input{energia/requisitos_legais_normativos_ppi}

%% =================================================================================================
%% ------------------------------------------ Parte VI ---------------------------------------------
%% =================================================================================================
%
\part{Documentação SAA}
\input{energia/documentacao_saa}
\input{energia/documentacao_saa_regulamento_curso}
\input{energia/documentacao_saa_formularios_programa_ementas_bibliografia}
\input{energia/documentacao_saa_listagem_disciplinas}
\input{energia/documentacao_saa_listagem_equivalencia_disciplinas}

\input{energia/anexo}
\input{energia/anexo_regulamento_atividades_complementares}
\input{energia/anexo_regulamento_tcc}
\input{energia/anexo_regulamento_nde}
\input{energia/anexo_regulamento_estagio}




\bookmarksetup{startatroot} 

\postextual

%\bibliography{bibliografia} 
\printindex

\end{document}
